立即換購新 iPhone，可享優惠。

立即換購新 iPhone，可享優惠。
以你的裝置換購新產品，我們便會提供購物優惠，或免費為你回收處理。到 Apple Store 前，請先行將你 iPhone 上的資料備份至電腦或 iCloud。

尋找零售店

你的裝置
換購估值1

iPhone XS Max 高達 HK$4,550
iPhone XS 高達 HK$3,790
iPhone XR 高達 HK$2,830
iPhone X 高達 HK$3,070
iPhone 8 Plus 高達 HK$2,450
iPhone 8 高達 HK$1,770
iPhone 7 Plus 高達 HK$1,760
iPhone 7 高達 HK$1,050
iPhone 6s Plus 高達 HK$900
iPhone 6s 高達 HK$610

食水都幾深
求其fb 打手機回收都收6k以上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實佢個價點計 有花會唔會扣錢手？

7plus 256 跌花哂 睇下換到幾錢

apple個價係你部機最高既價黎
你去到 佢見到有花有爛又扣 有入水一陣同你講唔撚收

8 x xr xs賣比先達狗都應該無咁低價

Xs3千7傻撚左

機身完美 比盡你都係4550
你話on9唔on9

咁邊度trade會好D？

街邊都高過佢

6仔收都唔收?

有無街邊價？

有D機太舊可能收嘅價都一樣 無計 但係D最新嘅都收咁低 原因真係心照啦

高達響先達附近架？

se 呢

拎去肥花放可能仲高

最多先4500

apple無心做就咪貼

我收部xs 256 自用 白色 6k
Max 6.5

有意留tg

高達 先收得幾百至幾千蚊？
渣古都唔止啦 屌

痴線
買到11pro 出去搵街邊放部xs好過

屌那星我去旋轉拍賣都冇咁低啦